\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Jeden Morgen geht die Sonne auf}
\index[in]{Jeden Morgen geht}
\index[vw]{Morgenlieder!Jeden Morgen geht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Jeden Morgen geht}

\begin{tabbing}
1. \=Jeden \=Morgen geht die \=Sonne auf\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
1. Jeden Morgen geht die Sonne auf\\

\=in der \=W"alder wundersamer \=Runde.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\\
in der W"alder wundersamer Runde.\\

\=Und die \=sch"one, \=scheue \=Sch"opfer\=stunde,\kill
\>\bf G\>\bf h\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
Und die sch"one, scheue Sch"opferstunde,\\

\=jeden Morgen \=nimmt \=sie ih\=ren \=Lauf.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
jeden Morgen nimmt sie ihren Lauf.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Jeden \=Morgen durch des \=Waldes Hall'n\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
2. Jeden Morgen durch des Waldes Hall'n\\

\=hebt der \=Hirsch sein m"achtiges Ge\=weih.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\\
hebt der Hirsch sein m"achtiges Geweih.\\

\=Der Pi\=rol und \=dann die \=V"oglein \=alle\kill
\>\bf G\>\bf h\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
Der Pirol und dann die V"oglein alle\\

\=stimmen an die \=gro\="se Me\=lo\=dei.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
stimmen an die gro"se Melodei.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Waldver\=borgen und noch \=n"achtebang\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
3. Waldverborgen und noch n"achtebang\\

\=wie vor \=tausend, abertausend \=Jahren,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\\
wie vor tausend, abertausend Jahren,\\

\=ehe \=Menschen \=ihre \=Horcher \=waren,\kill
\>\bf G\>\bf h\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
ehe Menschen ihre Horcher waren,\\

\=jubeln sie den \=mor\=genseli\=gen Ge\=sang.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
jubeln sie den morgenseligen Gesang.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Jeden \=Morgen aus den \=Wiesengr"unden\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
4. Jeden Morgen aus den Wiesengr"unden\\

\=heben \=wei"se Schleier sich ins \=Licht,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\\
heben wei"se Schleier sich ins Licht,\\

\=um der \=Sonne \=Morgen\=gang zu \=k"unden,\kill
\>\bf G\>\bf h\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
um der Sonne Morgengang zu k"unden,\\

\=ehe sie das \=Wol\=kentor \=durch\=bricht.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
ehe sie das Wolkentor durchbricht.\\
\end{tabbing}

Zum Schluss wir die 1. Strophe wiederholt 
\linebreak

\begin{angaben}{0}
Worte: Hermann Claudius - Weise: Karl Marx\\
FU: Nr. 6 PI:\checkmark
\end{angaben}
